家居裝修問題請教!!

自己鋪左廁所磚, 用左袋鼠牌掃口粉

但發現濕水會變深色, 而且隻掃口粉好似唔硬咁?

係咪買錯粉要轉隻廁所專用?